# grupowyGit

zadnie od Jacka


utworzyc klase 

imie + pierwsze litera nazwiska
np. dla Jacek Ziombrowski wynikiem jest JacekZ

ktora w konstruktorze wypisuje wasze imie i nazwisko

sciagnac projekt dodat ta klase do projektu i w mainie ja wywolac

imort JacekZ

if __name__ == "__main__":
    JazekZ()